[100無]再次引證連登仔逢反必紅呢個定律

反到上市又大賺

好多人打哂飛機

哦